rolex explorer 2 216570 二手放到幾錢

有無巴打可以分享下

推

300

$77777

排都排到
50000差唔多

我上個月都排到隻呀，所以你最好原價57折放！